其實真係要體諒下坐巴士隻腳會頂住前面個坐位啲人

我體諒你老母生撚左你岀黎呀，生撚到你咁撚無腦，咁撚無公德心呀含家產，我發夢果時真係好撚想切柒左你隻腳岀黎呀

老實講
巴士d位真係好撚窄
我正正常常咁坐已經好撚頂
腿張開都係頂撚住
坐坐下訓撚左就一定頂到仆街
所以我轉左搭地鐵

我都唔想 對腳太長
正正常常咁坐 㗎車一chok得勁都會頂到前面條友一嘢

有次我忍唔住屌鳩個阿叔，佢聲大夾惡咁講「呢架巴士黎架，隻腳擺邊呀」
但係講完隻腳又縮到架喎

頂一兩野無乜所謂，長期都頂撚住係想點

有啲仲摺埋對腳痴住櫈背頂撚住你先乞人憎

就係講緊呢啲柒頭

通過都有番咁上下年紀先會做呢d野

我反而覺得 你一係唔好頂 一係就頂到實一實唔好郁

你都痴撚線
新果D巴士根本唔夠腳位
我正正常常咁坐都頂撚住
你要屌就屌舉起隻腳壓住前面果D ON9

巴士d位應該設計到如果用腳頂前面會好唔舒服

同意
頂實唔郁就無問題

你3 米高？
定係個屎忽生係條腰度？

你米3？
正常過180都頂撚住啦

實唔頂，檢討下自己有冇伸直條腰嚟坐啦
次次擰轉望啲頂腳撚都係坐唔直條腰嘅軟皮蛇
網上就走嚟扮高頂腳

true

On9
人地坐得直唔直又關你事
要坐到90度先唔頂咪即係設計失敗囉

咁坐得直得米3都會頂，講撚晒

你條仆街無品就無品la

實情係坐到90度都頂撚住
少少鬆懈已經頂到仆街
你米3又點會明

有次坐底發覺個椅背有d唔同但冇理, 照坐到幾舒服

直頭後面條友轉坐姿先發覺佢一直頂住我張椅, 好彩佢之後都冇再頂過

所以一係唔頂, 一係就頂住唔郁, 頂下唔頂/頂住郁黎郁去果d我屌你啦

我慣左頂實條邊 前面唔會坐得唔舒服 我又可以pea住咁坐 未試過比前面'jip'我/話我
不過前面冇人都係頂背位

頂唔緊要，一係你頂住就唔好再郁，呀我屌你老母郁嚟郁去幫我按摩

我搭巴士次次都頂腳
明明我已經坐到直一直
所以我次次都上上層坐車頭
前面唔會有人比我頂到先

利申185